\documentclass{report}

\input{mypreamble}

\author{Nela Leki\'c}

\title{\textsc{\huge Trees, agreement forests and treewidth}} %combinatorial algorithms for constructing phylogenetic networks

\date{}

\begin{document}

\newgeometry{top=8cm}
\maketitle
\restoregeometry

\newpage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\newpage

\newgeometry{top=8cm}

\begin{center}

\vspace{4cm}
{\Large \textsc{Trees, agreement forests and treewidth: combinatorial
algorithms for constructing phylogenetic networks}}

\vspace{3cm}
PROEFSCHRIFT

\vspace{3cm}
ter verkrijging van de graad van doctor \\
aan de Universiteit Maastricht, \\
op gezag van de Rector Magnificus, \\
Prof. dr. L.L.G. Soete, \\
volgens het besluit van het College van Decanen, \\
in het openbaar te verdedigen \\
op dinsdag 1 december 2015



\vspace{3cm}
door \\ 
Nela Leki\'c
\end{center}


\newpage


\noindent \textbf{Promotoren: } \\
\indent Prof. Dr. L. Stougie (Vrije Universiteit Amsterdam)\\
\indent Prof. Dr. Ir. R. Peeters \\

\noindent \textbf{Co-Promotor:} \\
\indent Dr. S.M. Kelk \\

\noindent \textbf{Beoordelingscommissie:} \\
\indent Prof. Dr. C.P.M. van Hoesel \\
\indent Prof. Dr. V. Moulton (University of East Anglia)\\
\indent Dr. M.J.R. Bordewich (University of Durham) \\
\indent Dr. L.J.J. van Iersel (Technical University Delft) \\
\indent Dr. T. Vredeveld \\



\vspace{8cm}

This research has been funded by NWO.

\restoregeometry



\chapter*{Acknowledgement}

\chapter*{Nederlandse samenvatting}

\tableofcontents

\chapter{Introduction} \label{ch:intro}
\input{introduction.tex}

\chapter{Cyclekiller...}\label{ch:1}
\input{cyclekiller.tex}

\chapter{...is a practical approximation algorithm} \label{ch:2}
\input{practical_cyclekiller.tex}

\chapter{...that can be generalized to nonbinary situations}\label{ch:3}
\input{nonbinary_cyclekiller.tex}

\chapter{...but not to instances with three trees}\label{ch:4}
\input{three_trees.tex}

\chapter{...and certainly not to the Compatibility problem on unrooted trees.}\label{ch:5}
\input{treewidth.tex}

\chapter{Conclusion}
\input{conclusion.tex}



\bibliographystyle{plain}
\bibliography{../thesis.bib}


\chapter*{List of publications}
\input{publications.tex}


\chapter*{Curriculum Vitae}
\input{cv.tex}



\end{document}